[ 抽獎文 ] 黏土人 綠谷出久 分真假

借分享~
分真假 黏土人 綠谷出久
片末有送正版黏土人 謝謝支持 不喜請見諒